肌肉跳動

有冇人長期肌肉跳動 係咪腦神經有少少問題？定焦慮所致 好多年啦 睇極醫生都唔好 求下全能既連登仔解答。

乜撚野叫肌肉跳動?

舊肌肉定血管feel到跳

你自己都分唔清血管定肌肉
點幫你呀ch in g

射緊梗係跳咖

我都係咁 好多年 有一排好緊張之後就係咁

肌肉

射咩

你唔覺得好困擾咩

有冇做開運動

咁都無計 問親醫生都話無乜野

而家又唔算密 久唔久先跳幾分鐘

其他人唔明 其實好似眼眉跳咁

不過係手臂 背隻咁跳下跳下

Exactly

冇，好似話長期做運動既會有咁既情況

所以千祈唔好緊張 一緊張身體就好多問題

我個排唔止肌肉跳 出街多人會頭暈 等地鐵都企唔穩

過左咁多年ok返 不過就血壓高

muscle spasm 咋下話

肌束顫動 問題係太頻繁同時間好長 好崩潰

唔識, 不過間唔中都FEEL到左右手前臂的肉識自己郁下咁, 好細微的跳動

休息唔夠

我成日訓 絕對唔會唔夠 同埋焦慮藥抗抑鬱藥物我都有食 仲要劑量唔輕 都唔知關邊方面事